預言家朱瑟里諾：2017年12月有關強颱風「山竹」之預言

預言家朱瑟里諾：有關強颱風「山竹」之預測

朱瑟里諾早在2017年12月於「澳門群組年度聚會」時提及，香港和澳門於2018年8月至9月期間將會遇上強颱風吹襲，對澳門造成極大破壞；又於2018年7月15日和8月8日分別在其國際官網、亞洲區官網（）及Facebook專頁（9月環球預測 - 第15項，）發佈稱，有一股強颱風將於2018年9月14日吹襲香港和澳門，呼籲各位做好防風準備，尤其是居住在低漥地區的人。經朱瑟里諾證實，這個強颱風便是「山竹」。以下是朱瑟里諾於2018年1月9日寄給南卡羅來納州州長的一封預言信，當中提及有關「山竹」更詳細的資訊。

《信件重點內容翻譯》

致南卡羅來納州州長亨利：

1. 颶風佛羅倫斯將可能於2018年9月13日吹襲南卡羅來納州東岸地區，其風眼將集結於百慕達群島和巴哈馬群島之間，並將於2018年9月13日至14日在北卡羅來納州和南部的邊界上登陸，雖然它的移動路徑仍在變化中，颶風強度可達4至5級，沿海地區將可能受到吹襲，如的地區包括，如Topsail島嶼海灘、弗吉尼亞州，以及北部更遠的地區。此外，熱帶風暴艾薩克（Isaac）和颶風海倫（Helene）也會出現在大西洋之上。

2. 第23號颱風將於2018年9月11日形成，並將命名為百里嘉（Barijat），這意味著馬紹爾群島沿海地區將受到影響。在2018年9月14日至16日期間，它將在南海向西移動，並朝向越南或中國。另一方面，第22號颱風將靠近馬里亞納群島，並將不斷增強，於2018年9月13日吹襲日本。

3. 澳洲女演員及歌手奧利維·紐頓 - 約翰（Olivia Newton-John）因其在音樂劇中扮演的角色而聞名，她可能第三次患上癌症，是次患癌位置為脊柱底部發現腫瘤，必須接受放射治療。朱瑟里諾曾於1991年向她發出一封信件，告知她於1992年將可能患上乳腺癌，並能克服該癌症；同時，朱瑟里諾也告知奧利維將於2013年被診斷出肩膊患有腫瘤。她會感到情緒激動，所以需要特別注意情緒的問題。

4. 颱風山竹（Mangkhut）將持續增強，並於2018年9月11日繼續接近菲律賓地區，這股強大的颱風也將吹襲澳門、台灣和中國香港，但澳門部分地區將會十分危險，如Dawuwan、珠海、Dawan Bay、Biqingwan碧清灣（如在這地區沒有發生狀況，今年內還是有可能受影響的）。同時，颱風Ompong也將於南呂宋島的東部形成，並於2018年9月15日威脅北呂宋島、可能横越巴丹群島省。它使西南季候風增強，並為三寶顏半島、西米沙鄢群島和巴拉望島帶來零散的中度降雨和雷暴。

朱瑟里諾教授

呢條on9又黎料

9up一萬野樣
有一兩樣有少少符合就挖出黎話自己講過

點解淨係中國香港